求解求

有冇人好似小弟甘
考完一科自己比較擅長既科後會諗番自己錯左幾多
去計下錯左幾多分同有幾多分
好驚自己冇自己想要個個grade
所以會不自覺去諗
想五諗但五分鐘後又會諗
當發現自己錯on9 野時會好自責不停自責
之後會搞到自己做咩都冇心機
好辛苦呀
點解我會咁咖。。。

我又係甘啦。。。點先可以五諗